介紹大家元朗有咩好玩好食好做 真心推介㗎

元朗有好多嘢做㗎 大家唔好傻豬豬
yoho mall有imax 仲要有埋喜茶 買喜茶一路飲一路食爆谷一路睇戲 你話幾爽
仲有呀 大馬路附近有間叫永年嘅食車仔麵正㗎 好出名
再介紹下大家 我睇開有個中醫 調理身體好好 喺千色店嗰邊 元生堂
如果大家真係入元朗睇戲飲喜茶 或者去睇中醫 影張單上嚟分享下啦

[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！

唔好意思阻你小小位